有無啲咩你地係好想同人講

或者好想發洩出黎 大家分享下

屌你老母！

純粹想發洩無針對任何人

我想屌你好耐

你好煩

咩事咁激氣呢

Sorry

邊個

屋企無錢 讀緊書 三餐都憂 搭車都無錢 老豆唔返工 單親 想死

唔係你喇

聽日咩都唔想做等放假

好似鍾意左個有男朋友嘅女仔

我可唔可以同你交配？

我覺得我人生差咗好多嘢

其實日日都唔開心

其實我唔愛你已經兩年啦
一直都唔敢同你講分開

應承我連續兩日都出黎 點知只係出係一口連埋一齊興祝生日同紀念曰就算
咁我生日正日又唔可以出黎興祝
連自己生日都冇得揀想點

屌你
成日嫌三嫌四
俾啲尊重好冇
忍咗你好耐啦 八婆

買完樓之後心情複雜

我愛你 你愛我嗎？